GPDeal入一入黎，我可以幫你手屌柒班校台五毛廢青

講下笑咋
出返去喇

Ching ho ball😂😂

吾巧成日撚🐶喇
人地男女男 男女男 🐷

我地cc台打到黎第一個清算你

撚狗咁撚

不如樓主直接開班假膠名

我一開名成班會入哂黎吹水

真心想知 開名就仆7佢地

好似同成日撚含果班友仔有overlap

聽講係，班垃圾真係好撚得閒。剩係識得上連登做鍵盤戰士，現實一定係冇女朋友嘅油頭毒撚

望見班細蚊仔甘真系恨鐵不成鋼！

好人好者點會反恒

邊個逐一負評

主腳入左來了
大家收工！

正仆佳

留一線喇
唔想趕狗入窮巷！

開名啦屌

唔洗比面佢地